少數派落選議員同狗賊friend過打band，upload一段o係狗屋拍落去o既籌款片段屈人

葉錦龍 Sam Yip
15 mins ·

又唔講下點解要突然加保釋金由5000加到10000搞到大家要籌款？
又唔講下點解當更期間可以喺警署𥚃面影片放上網，究竟係洩漏政府資料定係疏忽職守？
民建聯陳學鋒敗選後冇嘢做喺網上發佈假消息，警察幾時嚴正執法？

#監察你個議會監察

證明班狗用果d電話、DV、DSLR cam亂影人係有目的，公器公用+公器私用

全部人都要小心

再一次證實，狗同藍絲同少數保蝗狗真係好friend，資料係互通

今次民主黨影到上面果兩隻狗真係好彩

睇頭呀喂